肥閪瑪莉亞做咩近年咁熱衷政治活動？

唔通想學汪黨妓/鄺黨妓
做淫大政怯？

大派鮑汁

連王祖藍陳小春都做到, 佢緊係想撈返個黎做